想罷工成功？今晚早d瞓

早啲瞓係因為要早起身！
返返正題
聽啲老師朋友講
0700開波太晏啦
起碼0630
令住得比較近個啲都返唔到工！
老師罷唔到
學生學照返
父母繼續執行奴性軟件去返工
汲取今日教訓
早啲開波點睇？
有錯隨便屌

光

復

香

港

推

五

大

訴

求

缺

一

不

可

請勿推po
7點時間岩岩好
6點半手足出唔切去到現場